大家塞鐵可唔可以都be water

屯元天返工嘅人坐晒shuttle去錦上路，個個輕鬆返工，大家死守元朗有乜用？轉錦上路啦，講左成個鐘喇。

推

十連

推！！

Push

唔好塞啦

屌好撚老實，抗爭者做盡la，d人係要返工點都返到工，唔通真係五花大綁咩，由鳩佢地 la

第一次係咁，人會進步